{
  " 15~365 Days": " 15~365일",
  "{{number}}% Discount on First Management Fee": "첫 수수료 {{number}} % 할인",
  "Add a promo code here": "프로모션 코드를 입력하세요",
  "Apply Promo Code": "프로모션 코드 적용하기",
  "Asset Type": "자산 유형",
  "Choose a lock-up period that matches your needs! <br/> You can withdraw your earnings anytime!": "나의 니즈에 맞게 락업 기간을 설정하세요. <br/> 언제든 나의 수익금을 출금할 수 있습니다.",
  "Daily": "매일",
  "Duration": "락업 기간",
  "Earn Rates": "수익률",
  "Ending Date": "만기일",
  "Expires on {{date}}": "{{date}}에 만료예정",
  "Feeling adventurous? <br/> Explore our strategies that yield higher earnings!": "새로운 모험에 도전하고 싶으세요? <br/> 더 높은 수익률을 목표로 하는 새로운 전략을 경험해보세요.",
  "If performance is below 15% on maturity, management fee will be automatically waived and the promotion code will expire.": "만기에 15% 이하의 수익 발생 시 운영수수료는 자동 면제되며 프로모션 코드가 말소됩니다.",
  "Invest in a low risk high return strategy taking advantage of the inefficiencies between crypto future exchanges.": "Crypto 선물 거래소 간의 비효율성을 활용한 저위험 고수익 전략에 투자해보세요.",
  "Invest in a strategy where the higher the volatility on the crypto market, the higher your returns.": "크립토 시장의 변동성이 높을수록, 높은 수익을 실현할 수 있는 전략에 투자해 보세요.",
  "Invest with the global top trading firm's most profitable strategy.": "글로벌 탑 투자사의 수익성 높은 전략에 투자해보세요.",
  "Investment Amount": "투자금",
  "Lockup Amount": "락업 금액",
  "Monthly": "매월",
  "Pay interest when investment period terminated": "투자 기간 종료 후 수익 지급받기",
  "Period": "락업 기간",
  "Please note that you will not be able to withdraw or prematurely close during the lock-up period. Please check the terms and conditions carefully before you make your deposit!": "만기일 전 중도 해지 및 출금은 지원하지 않습니다. 상품 가입 전 상품 상세 안내를 검토하세요.",
  "Pre-register": "사전등록하기",
  "Pre-register to <b>Haru Invest-ETH</b><br/> to get <b>50% discount</b> on management fee": "Haru Invest 이더리움 사전등록하고<br/>수수료 50% 할인받자!",
  "Products": "Products",
  "Promo Code": "프로모션 코드",
  "Remove": "삭제",
  "Safe and stable earnings make Haru Earn Plus a great option for everyone": "안전하고 안정적인 수익을 주는 Earn Plus는 모두에게 좋은 선택입니다.",
  "Select Asset Type": "자산 유형 선택",
  "Start {{title}}": "{{title}} 시작하기",
  "Target Return": "목표 수익률",
  "The first management fee upon maturity will be discounted {{number}}%.": "최초 1회 만기 시 운영 수수료가 {{number}}% 할인됩니다.",
  "The total earnings and principle will be transferred to your Haru Earn account on maturity date. Please note it may take up to 2-3 business days.": "만기일에 투자금 및 총 수익이 Haru Wallet으로 이전됩니다. 최대 2~3 업무일이 소요될 수 있습니다.",
  "This code does not exist.": "이 코드는 존재하지 않습니다.",
  "This code has already been redeemed.": "이 코드는 이미 사용되었습니다.",
  "This promo code is invalid.": "이 프로모션 코드는 유효하지 않습니다.",
  "Total Earnings": "총 수익",
  "Total Invested": "총 투자",
  "Weekly": "매주",
  "When auto renewed, second management fee upon next maturity will not be discounted.": "자동 재투자할 경우 2회 차 만기에 시 운영 수수료에 대한 할인은 적용되지 않습니다.",
  "You're about to start<br/><bold>{{productName}}</bold>": "<bold>{{productName}}</bold> 투자 내용을<br/>한 번 더 확인해보세요.",
  "You've successfully started": "투자가 시작되었습니다.",
  "Your investment will be automatically reinvested in the same product on the ending date.": "만기일에 동일한 상품으로 재투자됩니다.",
  "Your investment will be transferred to your Haru Earn on the ending date.": "고객님의 투자는 투자 만기일에 Haru Wallet으로 송금됩니다.",
  "Your investment will be transferred to your Haru Earn within 5 business days from the ending date.": "고객님의 투자금은 만기일로부터 영업일 기준 5일 이내 Haru Wallet으로 송금됩니다."
}